呼籲阿澤同紅底政協獅球麥割席！考慮是否終止合作！

呼籲阿澤同紅底政協獅球麥割席！

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱 警」廣告，洪明基（獅球嘜、吉野家、超羣西餅老闆）昨日表示事先 並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發 生此事非常痛心。目前該廣告已經刪 除，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

點解唔主動割席？
阿澤應該唔會爭呢少少錢

推

錢照收 政府照屌